[Thanks Giving + Black Friday] 會當凌絕頂, 一覽眾山小

歡迎大家提供 Thanks Giving + Black Friday 情報

大家有咩心水?

想買藍芽耳機做運動用
有無推介

以前係jay-birds
而家有咗airpods之後其他真係輸曬

相機有冇咩抵

lm

LM